有冇人知道香港邊度有虞美人花既胸針賣

如題有冇巴打知道

上個禮拜日冇去中環咩？Remembrance Sunday喎
捐$60就有Poppy金屬胸針

冇阿生死關頭趕緊功課唔該巴打你先

完咗先來問

銅鑼灣中央圖書館隔離香港退伍軍人聯會
入邊有襟針買 Royal British Legion嘅
不過佢哋唔係成日開同埋淨係招待會員
你可以打電話去問下

又唔算完咗嘅
聽日先係雙十一 Remembrance Day

唔係仲有聽日咩

停戰日係11月11號
但係紀念儀式通常係11月第二個星期日

Badges story. 銅鑼灣

原來感謝巴打解答

唔該巴打

直接剷上去

啱啱先去完
仲有金屬胸針義賣，$60

好唔該巴打連登有愛